唉！唔理喇！！！我決定.....

反正都就黎畢業，我要溝返佢！！
溝到當Bonus，溝唔到就當有緣無份！！

反正之後都唔會再見，睇下個天比唔比我地一齊！

樓主中學雞

收皮啦死毒撚

依度係連登唔係fb
冇人想知你私事

冷靜D照下鏡, 睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦

我好靚仔

算撚數啦樓主

唔好咁啦 比啲鼓勵我得唔得

咁祝你...唔成功啦

一陣又俾人撚多獲 收手啦

Nooooooooooo......

溝到唔夠一個禮拜分手快樂

好過無啦

g持
我都係
請g持小弟

垃圾

幾十個0。

加油

支持樓主